［唉］我唔係扮好人..

是咁的
同女朋友一齊左1年半
大家相差8年
我年紀大佢細
越拍得耐越覺得佢好多野唔岩我
包括性格，諗法同埋處事方面
同開始一齊嗰陣完全兩回事黎..
我有嘗試去接受
但發現越想去接受佢嗰套我就越唔鍾意
越聽佢講既野就越黎越炆
我想同佢分手
其實我早3個月前已經有諗想分架啦...

但我知道佢好鍾意我
都視我為結婚對象
成日會有意無意之間咁
提到結婚既話題
我同佢一開始嗰陣
都講明左我唔會諗結婚住
嗰陣佢話ok
點知而家成日提
好煩
話我仆街都係咁話

到上星期開始佢feel到我對佢態度唔同左
我電話同佢講話要冷靜下
到而家我都開始冇揾過佢
但佢keep住每日都有wts講幾句揾下我
但我完全0回覆

老實講拍左都唔少拖
細過個陣多數都係我比人飛
其實習慣左
雖然hurt, 但訓練有數...
但發現到我大個左
就開始到我飛人(利申1次 )
我好想同佢講分手但我又講唔出口驚hurt到佢
但繼續同佢一齊我又覺得好辛苦
矛盾人生
完

愛情係要自私d好 走啦 分手啦 你第時真係結婚仲大獲啦

走啦

即刻結婚啦，一齊住就會慢慢適應架啦

送首富士山下比佢然後分手啦
依加你只係浪費人地一年 如果結左婚就浪費人地一世
接受自己既自私先會更容易活下去

自己諗下分手仆街啲定離婚仆街啲

你幾歲呀ching
個陣點解一齊既 其實咁大個差距大家面對既野又唔同真心係會難好多相處

你岩，應該要決絕啲，我諗得太多

就啦

我好似未夠自私
要再下一城

一言驚醒

我30幾佢20幾
當初我唔認為年紀差咁多會handle唔到
心態問題姐
事實話我知唔得囉
諗法同眼界都唔係嗰回事
都算反正都一齊左
最主要係
越耐就越知發生咩事...
越拍越伏

點識架
同埋拍拖呢家野係真係愈拍愈發現得多對方既野...
個諗法同眼界係點唔同先